【熱狗入】佛系反惡歌法

有無熱狗解釋到

Hi 熱狗

咪解釋咗 做緊自己嘢

熱狗見到個標題唔敢入

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

喃嚒哦柯彌矣陀哦佛

尋熱狗

6月到今日差唔多成年
仲對熱狗/從泰有寄望係咩諗法？
從泰個"從"，係=服從

未裝香放前面，要改善。

從泰從泰, 泰係佛教國家, 好合理

pin

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

鐵證如山

其實熱狗虫太諗緊乜大家都知

佢盡量唔會有機會俾人dq既事，
因為屆頭衰過一次

所以而家變左現場觀眾
坐夠四年囉足薪津

仲有25%約滿獎金

無知一問, 汪洋達呢10 個月黎做過D 乜??

喂，點都唔夠入中聯辦傾嗰班人勇啦下話